Samsung s8 定nokia 8 好？

Samsung s8 定nokia 8 好？

s8

nokia8

有錢就S8，冇錢就Nokia 8